3日名古屋新幹線來回東京，點買飛最抵？

頭尾名古屋
中間留一晚東京
東京坐jr唔出23區

有冇咩pass會平過分幾程買？

乜撚野玩法？

on撚9得果3日係到學人穿州過省你不如第一日落地去埋大阪啦 玩盡佢

厲害

公幹
但有車錢上限

多謝你幫手推post

chur撚死
咩公司

On9唔講點知你公幹
仲要旅遊台

其實唔算好差
我之前福岡去長崎jr都要兩個鐘啦，我都係即日來回

得全國pass包東海道新幹線，但只能坐Hikari同Kodama
要Nozomi請搵回數卷

唔該大家
咁睇黎要硬食兩程新幹線

我公司做乜等上左軌道再同各位巴打分享

Username
出trip就唔好計較Nozomi個少少錢

去金卷店搵下回數卷喇，會比就咁買平d

10月先整咗個 大阪去東京即日來回

近鐵pass好抵屌，但最近好似改左玩法
唔肯定仲有無
之前買5日pass任屌近鐵(可搭3次express),東京去一轉名古屋已經等於張pass嘅價咁濟

近鐵去東京

我都有，重去埋西明石影車

你認真？